點解放過...

點解要放過何妖？？
點解五千萬冇人追究？？